[突發]大交合考慮更換新預報系統

依家唔係用緊依個咩 落雨話你知落雨 落好撚好撚大雨果陣就紅雨

贊成，又準又平！

港豬: 你有冇讀過氣象? 你係咪專家? 人哋天文台係專業權威點會出錯

天文台究竟有冇收李嘉誠錢

依家依個係貴d 但係都一樣咁準架 今日咁撚大雨 咪紅雨囉 依家冇落雨 咪冇紅雨囉

咁部超級電腦點算

玩LF2 多mode都LAG

我真係讀過氣象
外國無階級問題人人都可以學

你唔係磚家

幾唔鐘意大陸都好，大陸深圳天文台預報方面真係領先過香港架喎。

早幾日上大陸開會手機一早就收到大暴雨警告，而果晚深圳大雨到死左幾個河道清潔工。

或者應該話係香港天文台真心太廢

預報準過香港又點
有預報照繼續推啲工人去死

而家講天文臺預警，一件事還一件事啦。就係收到將會有暴雨先推班人去緊急疏通河道。預報係成功既，不過市政清潔管理方面真係當工人係奴隸。

天文台都有預告，係你自己無留意

佢哋直接將預警SEND晒俾每一個有電話既人喎。

係都玩cellular 啦，仲玩SMS

拎日本黎比，香港直頭係BB級添啦。